【金像獎2020】網上宣佈入圍名單 《少年的你》12提名稱霸

最佳電影：
《少年的你》
《叔·叔》
《花椒之味》
《麥路人》
《新喜劇之王》

最佳男主角：
易烊千璽（少年的你）
古天樂（犯罪現場）
太保（叔‧叔）
朱栢康（金都）
郭富城（麥路人）

最佳女主角：
周冬雨（少年的你）
蔡思韵（幻愛）
鄭秀文（花椒之味）
鄧麗欣（金都）
鄭秀文（聖荷西謀殺案）

最佳男配角：
姜皓文（犯罪現場）
盧鎮業（叔‧叔）
張達明（麥路人）
萬梓良（麥路人）
張琪（新喜劇之王）

最佳女配角：
區嘉雯（叔‧叔）
賴雅妍（花椒之味）
鮑起靜（金都）
劉雅瑟（麥路人）
蔡卓妍（聖荷西謀殺案）

最佳新演員：
易烊千璽（少年的你）
劉俊謙（幻愛）
區嘉雯（叔‧叔）
鄂靖文（新喜劇之王）
李宛妲（葉問 4 完結篇）

最佳導演：
曾國祥（少年的你）
周冠威（幻愛）
楊曜愷（叔‧叔）
麥曦茵（花椒之味）
葉偉信（葉問 4 完結篇）

新晉導演：
文偉鴻（使徒行者 2 諜影行動）
黃綺琳（金都）
黃慶勳（麥路人）
梁國斌（獅子山上）
卓翔（戲棚）

劉俊謙
袁富華

睇完oscar上流寄生族攞best pictures
再睇下呢個list
已經覺得無得救

除左麥路人其他都離地到外太空 香港地影咁鬼多內地合拍

咩合拍 根本就係大陸電影

金都？

叔叔
金都
幻愛
獅子山上
戲棚
呢堆都係純港產喎

新喜劇之王有份最佳電影
男主角無袁富華，劉俊謙

史上最廢

All in 謙謙

新喜劇之王最佳電影係咩料

今年點都輪到鄭秀文啦掛

最佳電影提名
乜代宗師

還子華一個公道！

蔡思韵有力一戰

睇到 #16...

由 #2 至 #16...
我只能講句.. 我以為我上左 yahoo

#2係名單

麻煩樓主以後打返 香港 / 中國香港 系 金像獎 前面

米學 Miniso 咁 魚目混珠

一套都唔撚睇, 成個行業摺埋都唔恨

Stephy都有機
金馬奬遺珠嚟

阿Sa啲戲咁撚屎今年又偷雞搏到個提名

最佳電影入圍
《新喜劇之王》

葉問4個混血妹成個娥姐咁